當你係Magic Johnson 老婆， 你仲肯唔肯同老公攪🤔

帶套既話

實有人話無理由同個帶菌者做，就算用套

但嫖客叫雞
都明知佢地都好大機有性病，帶套幫襯架啦

一個已確認帶菌， 另一case係好高機會帶菌